各位FG仔 同屋企人報低左幾多人工?

FG 20K 報左13K
老母見我咁慘叫我比2K家用算
每個月有18K都唔知點洗好

28k 無報低

13 報11

渣架 我就FG 50k既

20k報40k

11k報左17k諗住威d
屋企要我比7k家用，每個月得4k點洗

連登仔個個fg都50k

金鐘仔全部都返庇護工場架啦

11k 報14...

10 k 報9 k

10k報20k

30k報12k
唔洗家用

俾21k家用

17 報而家只係返part time, 之後無比家用

30k，報話失業，daddy俾20k零用錢我，每個月有50k點洗好

30k

轉左工 30k 話18k
不過一早講好左家用4k就夠

12報12
唔比家用

失緊業都要比家用又點睇

fg得20k都夠膽拎出黎講

話失業,只係炒散

42k 報 28k
老母以為我 underpaid 仲問我夠唔夠錢駛

50k